Kane一出黎

知咩事啦

就連部單車都失去

垃撚圾

好地地0-1變3-1

神射手d goal呢？

人地叫巴拿馬神射手

巴拿馬屠夫

歐聯決賽踢到碌撚咁都仲出

英撚首席射手 世界盃神射手 唔出佢唔通出你？

出件垃圾
荷蘭/痢狗：多謝晒

華dee有英超屌打佢啦

咁嘅態出得佢而家就唔好叫出嚟啦傻閪

傷完無耐熱刺決賽唔係唔知咩事嘩
上到場碌柒咁

Trashford係傷出 定特登比Kane出

上半傷左，之後半場換人

似係傷 上半場尾個下一野踢落人地隻腳到

對上咪又係Trashford入個一球